強烈要求電影界唔好再拍警匪片美化黑警荼毒青少年

警匪片教壞年輕一代，真係睇古惑仔都有益身心過佢

點解del咗衲Dee個post:將黑警老婆擺上141

仆街佢堅Del咗呀衲Dee

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

其實好多警匪片都係講黑警有內鬼